10.1 遊行

【#十一大遊行 毋忘義士 釋放十二】

民陣今日已向警方入紙申請不反對通知書，舉辦十一大遊行，未來幾日將會有記者會公佈詳情。今次遊行訴求：毋忘所有受政權打壓的義士，重申五大訴求立場，並要求釋放 12 位被中方扣留手足！

日期｜10.1 中秋節
時間｜2PM 起步
路線｜東角道 至 遮打道行人專用區

【10.1 Rally: Save 12 HK Youths】
Date｜1st October, Thursday
Time｜2PM
Route｜East Point Rd – Chater Rd Pedestrian Precinct

【海報下載 Poster】

#save12hkyouths
#毋忘義士 #釋放十二
#五大訴求 #缺一不可

今次又想送幾多個?
街頭抗爭已經唔work
醒未

[10.1]十月一日 中秋行街賞月相關 不分類索引 之二

推

推推推

民陣有冇開專用公海？冇就用返以前堆ＣＨ

[10.1]十月一日 中秋行街賞月相關 不分類索引 之二

大家入嚟推ＰＯＳＴ啦！

十月一日中秋節賞月新創意

屌，民陣竟然係送頭撚！？

（開定先）遊行好鬼 國際戰線就夠 又送頭 唔會有人出 準備移民

原來今日係熊仔餅生日

在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗

收皮啦 又送頭

XX冇用抗爭已完

有冇第二句

咁你話俾我知次吹雞都拉幾百個
換到啲咩?

呢啲真係應都唔洗應 九唔搭八
會出既就會出

好過你乜都唔做 留喺屋企打飛機啦
冷嘲熱諷撚

Push

無以前你所謂「送頭」活動
我哋行得到今時今日？你所謂嘅國際線有人理？
612唔係送頭？71？818？728？

少一個出去就可能送少一個頭
拉幾百個點樣好得過我係屋企打飛機?

以前班狗有咁癲?
依家連嗌口嘅都要坐幾碌
肯醒未

佢夠薑拉哂200萬人再集體打靶丫笨

你瞓撚醒未啊乜撚嘢都唔做咪更加衰囉
到時你喺屋企嗰兩句嘢都可以拉你呀
收皮啦放負五毛拘

大家可以block左隻五毛
老實講你哋想操控言論真係唔掂囉
我係中共一定扣你哋人工

唉
香港一日有你班咁蠢嘅送頭黨
一日都唔會革命成功

扣你五十分！

唉
中共一日有你班咁蠢嘅五毛黨
幾多空白AC都唔夠你用

有冇諗過俾狗咬完會有咩後果
繼續出去啦
睇你俾人咬完仲可唔可以咁大聲講野

已封鎖會員 閃羊吹隱大

民陣吹雞
沒有國慶 只有國殤

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

最撚醒係你啦，坐係連登指點江山

香港政府有你班垃圾5毛先輸咁撚低手留言都講得出，唔好浪費我稅金啦， 屌你老母

送你老母

完

我去賞月

十一港島見

啲人出唔出會因為你一句？

收嗲啦

push